點解肥絲大隻會俾人話低質/煩膠?

大佬佢咪做緊你地一開壇果幾個月最鐘意做果D野囉

利申:之前block左佢，而家見佢咁撚高質unblock左

block左佢點睇到佢高質

你地成班人quote佢

樓主之前作嗰篇宇宙文好正呀 點解唔繼續作落去

睇佢地撚你地撚到成隻狗咁，笑死

肥絲只不過一個人做哂你地之前做既荒謬野，屌你班傻仔而家就識反

話人煩膠點知連登仔自己做緊相同既野

成班5P努力扮唔係5P捉人正字，到肥絲一個做哂又話人煩膠，想點啊

駁唔到

Ching 抄我

法國唔少新ching學人捉錯字但5識捉表情- -
建議肥c捉埋表情

清

今天的我打倒昨日的我，只識跟風，連P仔真係好垃圾

真！

一樣

認字幼童軍全部都係狗黎

D人仲問點樣block 左都睇到，佢D圖個個po都咁多人quote，仲要大大隻紅字寫住肥絲老師，睇唔到果D應該係隻眼有問題喎

無人入黎駁樓主

我都覺，佢只係將連登仔鍾意做既野放大到極致

好似得你

其實打emoji算唔算5p
成日上連登見到人打覺得好煩

呢句真

2000負評喎，如果咁多人憎正字特警，點解之前冇人屌

呢度只係有高登icon嘅5p

幾年後肥絲大隻應該會上神枱

尹志平同dom生有眼你睇

肥絲大隻打手?

咁嘅問題都問得出
樓上條友弱智

正字特警最撚鍾意雙重標準
「吾系甘牙」就係5p字
話人中文差 叫人返去讀書
好啦
捉返佢「既 岩」呢類字
佢哋就識話約定俗成 打慣咗

我淨係覺得一個人係咪5P仔唔係睇打字，連P一堆打正字既5P仔，最撚恐怖係呢班人日日捉人正字，果隻字又蝗，呢隻字又5P，但係你睇佢地自己就打緊歐化中文

點解唔考慮開係波台呢

條肥西係夠膽入波台教正字，我咪吹奏佢囉
過街老鼠

因為連P最柒果班人唔係波台班假膠

Agger
之前我都講過下現代5p根本就進化到唔只識打正字
仲識捉返人錯字
扮撚哂毒撚咁
感情台入面一堆呢啲人

咁公道啲講
有幾多正字特警會特登入波台捉錯字？
誤入另計

對人唔對事，肥婆是原罪

自從icon事件後block柒左條肥婆..

特登入去比人屌
係威既

肥絲都上神枱

淨係覺得D連P仔要反就反埋自己，一視同仁

公道啲講
你要人哋做嘅嘢人哋就做咗（仲要係過去式）
咁你吹奏肥西未？

呢班人十居其九都係無乜獨立思維，跟風向做人
第時風向吹捧肥絲既話，班人應該一車車咁去吹捧佢

邊句捧緊條肥西？